男朋友鍾意我對腳多過我

佢係個有潔癖嘅人 但係會無啦啦捉住我對腳嚟索然後奶落去搞到我鬼死咁痕
有時甚至要含住我腳跕先肯瞓但就搞到我勁唔舒服又皺晒皮
如果同佢出街唔小心著咗黑絲就仆街喇 佢會一路行一路掃我對腳 令我好難為情
仲變態度會射落我啲鞋度搞到我一叉落去成腳精
上次唔小心剃腳毛剃損咗佢即刻勁緊張咁怪責我唔好好睇住對腳
又幫我消毒又買除疤膏畀我搽又盛(講緊嘅係我平時整親佢完全唔會有任何表示..)
我有叫過佢唔好咁變態 話佢鍾意我對腳唔係我個人
佢就反駁話人人都有僻好我應該接受佢 對腳係我嘅即係愛我
我就嚟俾佢激到中風！！

GAY

事實 接受啦死港女

分手吧，留返對腳同佢拍拖

男人老狗著黑絲出街？

好少見男人鐘意男人對腳

點解好似好gay咁

真絲喎

貼張黑絲上嚟咪信囉

其實有少少暗爽我係咪都好變態

對腳唔係你既？

你gay 睇乜都係gay

相

唔想淪落到同班貼腳g咁

好sweet喔

點樣奶住腳趾瞓
69咁既pose？

佢對對腳都愛

愛你就要愛你嘅一切
鍾意你對腳又唔得

btw 男人係咁 唔係波就腳就蘿
到你見到個鍾意耳洞 眼洞 鼻洞再開貼啦

屌你老母我好撚亂啊

見你打咁多

系

好用心

你唔係信有人咁戇居當兵當到咁下嘛

有人奶你腳都有人信啦

香香香

唔出奇

里又典牙蠢

笑都唔得
郁郁郁

睇見你就好笑

me2

吉良吉影 遲早斬你隻腳

藍絲

肥仔

ok la 4/10

唔奶思

話咗佢兩個有嘢㗎啦

留言就有嘢 忽忽地

咩樹禾典5拉時

你話點咪點囉

鄉鄉鄉

發神經

你又香乜春

肥婆襯肥仔

笑到

be nice

好襯

100磅都無

好因愛

唔能鄉到我

講左咁耐……
圖呢?

幻想吓好喇

事實 接受啦死港仔

+tg畀你睇

肥tb 對腳

Ok…

ok @hugo1991

佢嗰對叫柱

🤪

以己度人

send咗

唔好扮野啦
乜9都冇

真心定假膠

腳呢？仆街

睇完扮無睇

真假膠

射落對鞋個parts 証明佢已經失控。係一種病態。假如真係非gay.。

點拯救佢

變態在骨子裡 點救

無圖即係假膠